證明我冇講錯，關愛座hunter目的係膠化抗拒

屌你老母
和左膠平示威都算
依加仲變成幫手執垃圾
不如成班轉做清潔工人算啦
我好早就已經話
呢隻人形豬可以為錢去大陸野
有乜做唔出？
佢目的就係滲透,消耗力量
到有機會惡化個時就出手制止
好似之前比廢老打完主張唔還手
依加證明我冇講錯啦
大家睇清佢真目面未

.......

駁唔到

執垃圾笑唔笑死人

。。。。。

Yes

。。。。

。。。

膠化抗拒

.

共產黨卧底嚟架

。。

。一。

。

邊撚個HUNTER啊
日撚日Hunter
唔撚識喎

最新消息
原來隻垃圾拎澳門身份證扮bc

唔怪得雨革之後會去大陸做野
仲老作自己灰心

洗唔洗打飛機都拉埋落港獨講

其實而家都唔識分邊個人邊個鬼lu
唯有以貌取人啦